九倉同會德豐員工全部同我入黎!!!!!!

大家都見到我地親愛嘅主席幾熱心社會事務架啦, 作為集團一份子, 點可以任人騎劫唔出聲, 而家本人正式發起聯署, 收集唔願意就咁被公司騎劫嘅朋友嘅聲音, 大家可以click入下面條link填左佢

收集完大家嘅意見我地會再用公開信形式刊登, 由於事出突然, 有興趣一齊起草嘅朋友可以tg我

唔可以就咁俾佢算

自推十連

2

3

推

4

5

721

支持

運動進化論之文宣-- <<扣帽子>> (長文慎入)

6

7

8

9

10

繼續推

德仔都比人夾左出去

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

繼續推 大家可以spread比身邊嘅同事！

出咗街攞唔到員工證。你幾時cut off?

希望盡量星期日搞掂，大家廣傳

好心就同+x哥學吓嘢啦
人地幾隻字已經ko 左呢堆廢話